突然諗起五毛會翻譯連登啲po畀外國人睇

到時啲加泰狗po畀外國人睇到
成個連登嘅形象畀佢哋破壞晒
今次真係得罪外國喇

外國民意會逆轉

失民意了（外國）

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

咁我唯有拉

Sir手下留情ok?

唔怕 我唔敢殺人